美國衝議會搞到我地七一衝立會都變晒暴徒，輸晒民意喇

我地自豪既七一衝立會
原來去到美國會開槍直接打死

間接俾藍絲有藉口話香港好克制
今次我地輸了過去喇

回覆前請先起底

估唔到過去嬴左既

可以在未來某個時間變輸

笑死 樓主無一個post 正評

估唔到中國人最鍾意移居既地方都係咁樣，好傷心呀

輸B 有無贏過

我地偉大祖國講到美國咁差 點解下下要攞自己同美國比較
鬥衰鬥仆街？咁我地強國已贏

無
今次仲要俾侵粉害埋我地 要割美帝手足了

而家都全面清算反對派啦
都唔可能轉化到任何人
就算轉化到港共都無視任何黃絲意見
所以其實呢啲輿論戰係完全無意義

agger

推呢個

lm

呢個po咪有正皮你7左

全部冚家剷啦

無可否認
香港示威者係正義

侵侵班癡線粉係低質既暴徒

完

有藍絲質疑你，你不停loop就得

唔係wo
cctoy而家吹奏緊被開槍啡低個件係英雄wo
咁咪即係美國原來真係仲離譜過香港

殺人犯個個都呼吸 你又呼吸 你重唔係殺人犯？

On9

大家都係反體制

大家都係比人開槍射

只不過分別係民主同極權體制對手
以及地點唔同

荃灣比人射同立法會比人射有分別？

佢啲post十居其九都有個輸字，起底簡直大開眼界

起底:

認輸了....求初選過既著草攻略

我地終於嬴返兩個....輸了10個

武肺第四波完了....我地輸了...